男朋友日日都好多負面情緒 可以點應對？

最近男朋友日日都問幾次同一條問題
就係：「諗緊你走左會點」
成日覺得我會無啦啦走左去/離開佢
我一開頭都仲好好心機答佢，我唔會走架傻豬etc
但我依家真係唔知可以再點回應佢

男人老狗咁撚煩

會唔會係唔夠安全感所以先成日問啲咁既問題

鐘意佢又唔忍心比佢自己一個亂諗唔開心
太認真對待又會覺得煩 遲早用晒啲耐性

可能有輕微抑鬱

睇醫生

男既以為自己係梁朝偉
女既以為自己好撚sweet

狗男女

你: 係咪想試下?

我知道佢係個好冇安全感既人
我亦都好努力比緊安全感佢 eg.去到邊都報到、講下今日做啲咩同邊個一齊...
只不過佢真係對自己好冇自信心 呢樣我唔知可以點幫佢

冇辦法啦 都係愛佢
唯有上黎呻下
一齊加油呀

唔駛加油了

兩件傻鳩
一個當自己憂鬱少年
一個當自己慈愛大過天

我真心怕佢會發癲
雖然都係講笑

咁可以點
互相愛對方就係要遷就同包容
唔係小小事就分開就當解決左問題架

要對自己好有信心先好一齊 因為一但你真你走 佢會崩潰 同埋你要做嘅嘢比一般情侶多好多

你男朋友同我女朋友一樣 我做概嘢大至上同你一樣 都係隨時匯報去邊 唔會呃佢 盡量一有時間就打俾佢 只要俾到佢絕對安全感就得 依家佢都好少再怕我掉低佢

Btw琴日又整喊佢 feel到唔行得長 樓主加油

點解呀

你: 「你聽日咪知囉 」

點解整喊佢
其實一開始個問題都冇咁嚴重
只係拍得愈耐愈愛 所以驚失去對方啫
我明白但佢好似無時無刻諗緊
睇見都覺得佢好辛苦 好心痛

遲早散

佢除咗冇安全感 亦會因為啲好小事就會唔開心果種

多 d稱讚佢，踩下 d異性朋友咁

我會試下
Btw我一直都讚下佢 佢其實係好開心
但扮曬冇 好得意

多啲關心佢 比佢信心

佢係咪有啲咩苦衷先咁？
不過既然佢仲係你身邊就好好照顧大家啦，唔好比自己後悔

肯定分手劈撚死你個D癲佬黎，拿拿聲飛左佢潛水

同你一樣 前排散左

點解散

咬佢

我成日都覺得佢唔係好愛我
可能佢有，但我真係feel唔到
我會同佢講我feel唔到，佢次次都無咩回應。最近因為積積埋埋 加上佢hea我 ，我咪話佢，依加佢都無再搵我

一樣 我話我feel唔到 佢同我講唔一定表現出黎先代表有

佢都係咁講，本身自己都係依種人。但佢真係比唔到感覺我覺得佢係愛我佢係從來唔會打過黎，如果我唔搵佢，佢真係可以好耐都唔搵我。就算搵，頭一句一定係就咁打個表情等我覆佢

明明我嬲，過左一排，依加佢block左我算係咩玩法？

唔會囉

好！咬爆佢手臂

我諗佢廢時你又煩佢？

可能有以前啲陰影掛
我都覺 唔好後悔就得

以前有個ex都係咁
所以我2個月後就走咗
咁佢就唔洗煩啦

可能驚帽驚比人呃呀？
加油

係呀

無辦法
唔捨得放佢走 佢幫左我好多野

你對佢好啲佢一定知既，最重要係唔好呃佢
放唔低唔會同你拍拖啦，唔緊張你唔會咁既，不過佢可能有病
加油呀 錯過左就無架啦

好sad
呢啲關係係咪行唔到長

唔識講

唔係既話我冇乜自信行到落去

坦承相對佢會feel到